《酒店jj表示》東九龍封路好多酒店都有大陸人，成班走唔到，又無錢住多晚。

黃埔誠哥酒店大量大陸狗係酒店走唔到，做撚死班藍絲保安。

推

拉tg埋去

驚就唔好落黎

又話唔去香港嘅

成班落黎比人呃，傳銷!

攬炒
宿一燒

抵死啦又話香港好落後之後又落嚟